對香港感到絕望和無奈, 現在能夠惟一做的事情

對香港感到絕望和無奈, 現在能夠惟一做的事情
我不會建議大家革命或者出聲表達什麼, 根本一切都無意義
邊個出頭就拉邊個
香港成堆既得利益者, 努力擦中共鞋
一切賣港人仕, 一堆權貴, 都不知幾樂於現狀

這裡的港共正苦天天出賣土生土長的香港人
這裡的狗官, 這裡的權貴幫手壓榨土生土長的香港人
其實我明白的, 在共產黨眼中, 土生土長的香港人等同港英餘孽, 不是苗根正紅, 一定要鏟除

作為貧窮的我, 作為不會生下一代的我, 作為基層的我
惟一合理, 而且能夠做的事就是有空閒時間就寫電郵去給美國大使館或美國政黨, 告訴香港正在發生什麼事
如果大家覺得很絕望, 又不知有什麼可以做, 大家有空幫手寫電郵去美國大使館或美國政黨, 告訴香港正在發生什麼事.
當然不是9 up, 又有實際例子, 證明和理據才發過去, 要令人明白和信服

至於美國將來會否取消香港關係法, 取決在美國手中
但起碼做左自己能夠做的事, 詳細講述香港發生什麼事
今次高鐵一地二檢單野都可以發過去講正苦點破壞法治, 當然我地無能力無辦法阻止港共正苦賣港, 唔係轉頭拉9你. 但至少應該告訴比美國知香港發生什麼事

樂觀SIR
但我們又可以怎樣呢

可唔可以睇下你封信

我英文不好, 無法在高鐵件事上, 上清楚解釋港共正苦如何破壞法治, 麻煩有識人仕能夠譯成英文發過去

Sherlock kwun

真心覺得, 一般香港人, 真係無野可以做架喎
唔通同賣港正苦死過咩, 轉頭選擇式法治拉晒你地
能夠惟一做既事係告訴美國, 香港發生什麼事

呢個係在香港既美國領事館既網貢

思維正確

關SIR

正解
上紅登
或搞咩革命都係on9

搵多d錢，多d將支共侵害咁全球既事講俾外國知就得

要佢地明白只支共存在，就係地球癌細胞

唔係想撥冷水，不過現實睇美國又點會得閒理香港既野，係都搞掂自己內政同經濟先，除非香港對佢有用可以用黎抗衡中國啫，香港依家已經係一個死局

拎綜援係必勝方法

Twitter一直做咁
有外國人會覆
佢地仲只係覺友支那仲係一個極權政黨既程度
佢地根本未明支那係度消滅咁human being

記住唔好唔好為香港人出聲出頭
一大班賣港拎著數既人會對付你, 港賣正苦會對付你, 既得利益圈包括地產霸權會對付你, 大中華人仕會對付你, 連被壓榨和被剝削既港人都會指摘你攪事

能夠做既事, 用心寫好, 有理據有實際說明, 告訴比外國和國際尤其美國, 香港正在發生什事

理香港？關佢地咩事

支那係用fraud呃咁全球
仲有用支那假移民真侵略咁全球
仲破壞咁全球環境

支那係度推動咁人類滅亡
呢個先係真正要宣揚既信息

其實香港人做到既事唔多, 我覺得呢個係惟一一個能夠做既事
上街燒垃圾桶, 掉磚已經有排你坐, 當然某某收5千萬都唔會有事, 呢個就係香港現在的情況

你講得岩, 未必有用
但至少做左先, 唔係日日比港共正苦, 比地產霸權, 比奶強國人仕, 比既得利益者日日咁強姦, 屈住屈住咪仲死

移民啦

可能未必有用, 但至少告訴外國和國際尤其美國, 香港發生什麼事

香港人日日比人屈, 乜都做唔到, 我覺得呢D係至少能夠做既事
講左出黎, 好過日日屈埋屈埋

利申：窮撚，已走，要走一定有辦法

無技術無錢無能力....
係香港比人屈既窮人邊個唔想走...

腥港最慘既唔係 真正窮人

係一班 窮人對上 中產以下嗰班
活生生黃金十幾年 被夾死

好多土生土長香港人, 唔止無著數無利益, 全部衰野佢地食屎
無可能上街反抗的

能夠惟一做既事, 就係告訴國際和外國, 香港發生什麼事

樂觀sir

香港已接近零反共影響力
連個政府都支那化
所有主流媒體
溝台平台
學術都染紅

有能力既人唔係走哂，就係留係度/回流榨壓香港既利益至最後一刻
一般年紀大既無論點開通都有一股中華膠心
年輕細既本身好多就係支那細路，未講洗腦教育同埋同輩影響

而家澳洲，美國反支共影響力都過左直接身受其害既香港